上年聽得最多d傻鳩講 就係美中唔會打貿易戰😅

今年最多聽到就係美國唔會搞香港

香港關係法
香港人權與民主法案

聽得最多係好快打完

【女股神】405元以下撈騰訊 劉央：兩年升到1,000元！

要打一早打咗啦

賺死佢

真係聽左好多年話美國唔敢打
我諗到e刻都仲有人以為係假

而家就係屌人焦土

柒頭
兩年升到一千都講得出